\begin{einstieg}
	\section{Einstiegsaufgabe 2: Fantasy-Namensgenerator}
	\recommended{25 Z.}{\arrays \zufall \keyboard \methoden}

	Oft braucht man für Fantasy-Spiele, sowohl virtuell als auch real, einen passenden Namen.
	Schreiben Sie einen Algorithmus, der Ihnen einen zufällig generierten Namen ausgibt!

	Verwenden Sie dazu vier \code{String[]}-Arrays:
	\begin{enumerate}
		\item Vornamen (Weiblich)
		\item Vornamen (Männlich)
		\item Zweitname / Bezeichnung
		\item Nachname
	\end{enumerate}

	Lassen Sie den Zufall über das Geschlecht entscheiden, und nehmen Sie dann aus jedem Array ein zufälligen Wert und zeigen Sie ihn an.
	Lassen Sie einen neuen Namen generieren, wenn eine Taste gedrückt wird. \\
	Schreiben Sie dazu die Funktion \code{String getName()}, welche bei jedem Aufruf einen neuen Namen ausgibt.

	\clue{Die Funktion \code{random(max)} gibt Ihnen einen Wert von \code{0} bis \code{max-1} zurück.
		Gegebenenfalls müssen Sie abrunden.}

	Zudem einige Hinweise zu Arrays:
	\begin{enumerate}
		\item Mit \code{myArray.length} erhalten Sie die Länge eines gegebenen Arrays.
		\item Mit \code{myIntegers[] = new int[]\{1, 7, 9, 2\}} erhalten Sie ein Array, welches die Werte 1, 7, 9, 2 speichert.
		Es gilt dann z.B. \code{myIntegers[2] == 9}.
	\end{enumerate}

	\begin{center}
		\imagebox{\img/2.png}{.45\linewidth}
		\imagebox{\img/3.png}{.45\linewidth}
	\end{center}
\end{einstieg}
